[豬Sir save us]曼聯 vs 車路士 2

HKT 22:05
25 February 201828
Manchester United v Chelsea

Manchester
Stadium: Old Trafford
Referee: Martin Atkinson

一個正評=一個祝福馬迪斷腳

希望馬迪早啲死

樓主講得好！

摩拉達好撚廢呀

豬sir自己行出場啦

成場波好似未見過牙達頂贏人

屌達死返西班牙奶閪啦

中柱果球唔怪佢 其餘時間都係垃圾

豬sir出場啦plz

達 lan

豬Sir你這剎那在何方

唔同
下半季都爆到入
只係射滴滴仔
同埋會同球證/對手隻揪

究竟女人達有冇機會改到

換達

打戈爾夫球時

莫拉達好撚廢啊，屌你皇馬黑店，回水啦

起嗎都要差唔多70分鐘

達成日以為跌底就有freekick

個時我好記得隊波打反擊底線出波 佢仲企左係離門40碼嘅位 痴撚線

可唔可以唔好後場猜波

哥狗d跌係佢想博foul，但達果種真係廢，未見過佢身體對抗可以贏

姓摩都係仆街黎

史上最失敗失購係上年夏天
跌倒達、巴卡

呢兩季都好鍾意咁打

啲後場猜波遲早出事

又仆

又跌

屌你又跌
痴撚線嫁屌你老母

藍色的豬

屌你老母 閪達

達狗

達返歸食屎啦屌

達

仆街仔

進攻終結者

真係仆街達黎

傳返出黎啦 垃圾

推ok 俾安啦

安爆出黎個下勁到成個美斯咁

唔識射咪撚射啦仆街

安勁到

俾安仔都有d機

拖到無位先射, 做乜撚

真

Enough is Enough !!!

達又跌
有機會又要就右腳
左腳射埋去咪算囉屌

好慘

g

仲望，望到人地兩個都返閪

辛苦灑安同世三

達跌得咁多都辛苦了不如換豬蛇

morata傷完之後做乜9

的起頭頂啦

好浪費時間 不斷破壞組織

換走達la diu

達子又跌,換豬腦好過

阿達

有世一同世三都冇用啦
一個莫拉達係到搞搞震

仲有冇link???

達冇一場生性

世三

pokaita

達其實唔撚識用左腳射波
次撚次都係咁

自己去啦屌你世三

題外話 山狗廢左咁多

Kante

想搵佢果時先慢慢走上黎 辛苦哂

hea碧勁好多

具碧識入波

hea 碧技術勁好多

Long pass 都有

阿仙奴比哂d波佢先睇落去勁

拎貝碧黎比

Hea碧勁好多

車D 前鋒係咪大部分有魔咒 廢到

貝碧托夫射波高垃圾達幾波

世界第一中場球員 沒有之一

屌 依下就差唔到
不過傳失 dllm

屌Matic跑得咁撚快

馬迪今場勁到

山狗宜家拎腳波1on1都無下過到波

一個打晒.....

lkk支點都好過達

第一防守中場

安好似有啲攰

又好似係ayi一走勁咗好撚多

呢句同你個名一樣咁撚on9

上一場入兩球

除左達

不嬲都過唔到 淨係識cup大位射/傳

好撚大隻

簡迪

呢場贏唔到 阿達真係好大責任 浪費機會

干地要支點.. 亞衣同達仔都做唔到

貝碧勁得多

我覺要換晒雙閘同前鋒

屌兩隻wb真係廢撚到仆街

摩西幾時死？

KANTE

出豬sir未 屌

普巴d推進真係好大威脅

仲唔換人

豬Sir出未呀

摩西 安走哂位

仲有無SOP LINK , 死左

屌 摩閪 安走哂位就交啦

摩西做乜鳩

銘快啲死

好快比人反杯

換佢同呀朗走啦，完全幫唔到進攻

再唔換達真係仆街 個勢越黎越弱

唉 屌
出豬腦啦
達零作用

第一日睇干地?

反杯完 豬sir黎救世 握手言和

摩西下半埸出黎鳩下鳩下

摩西真係

莫拉達浪費太多機會，安開始冇力

普巴其實幾撚勁 點搶都cool到波

輸撚硬
俾對面係半場打天才波

今場啲走位好差

60分鐘換人就唔反干

換人未

跌撚夠未

終於draw到foul

廢閪

飲水

你反硬都得

終於成功一次

干地冇70分鐘都應該唔換人

唔出豬sir 打假9 都好過睇達

dgg😂

牙朗做前鋒

痢榮基好多廢話

DDG洗唔洗戴帽?

世1咁既波都要撲出小禁區

山狗d 吊波好性感

飲水今場安分做工兵踢得好過之前

身型好好多

又跌 唉 食屎啦

女人達去左邊

出giroud 啦屌你

瞓喺度踢波嘅球員

飲水d波路其實幾好夾 長短都有 應比就比 不過你唔好預佢有d靈氣直線姐

跌勁完未

快啲換走達啦

安

飲水今場做到野

一撞就跌不如死左佢啦 行出街都唔知點算

個新仔 跟尾狗

達值唔值10m?

give me 住烏

條廢柴唔撚識現位拎波幫世3

換人啦，呢場應該贏架

入佢右路啦

豬Sir係邊位

達d走位同亞衣咪一9樣

勁過紐亞

同地鐵廢老爭位都俾阿婆撞撚死啦佢

豬腦呀

波台大腦

出lin

豬sir都唔識
豬烏

對面出Lin了

摩狗換人仲爽

成班又踢西波

換豬sor出黎啦屌你老母

摩佬不嬲換人都爽 今場山狗踢成咁 隨時係換佢

對面出暴聯世一lin

頂達鳩射完波都自跌，核心肌肉好差，換豬腦啦

豬腦熱緊身

關愛位都搶唔贏廢老

唉
換人啦干地 仲留達做乜撚野啊

中 心口都想扮手球

摩2好似成日7/80分鐘先換人

求你換豬sir

快撚啲出豬腦喇

干地無80都唔換 大家放心

俾人禁撚住

叫佢嚟香港住返一個月 可能會硬正不少

有一分都偷笑

山狗咁撚樣都有50萬週薪

干地條老屎忽 有冇一場唔係70min先換人

Lin出了

換雙閘前鋒呀

換人啦屌你老母

紅牌個時

中心口都叫手球

驚佢多過驚山狗馬仔lkk

換走馬仔

畀人壓逼，後場猜波，之後又大腳，好無謂

出lin爆人

聽到干地係咁叫達

豬sir幾時出

好彩係收馬仔

又要大腳又要出個唔撚識爭頂既中鋒

摩狗好波
換對面前線最有威脅個個

安咁爆法，就快冇氣

遲早累事

Yes

屌你咁都冇吹

下半場出到黎0攻勢

對面打正三角形

換Lin出來窩

最多1分

換入法比啦

咁都無吹，新入場大曬？

豬Sir在何方

呢條廢柴冇乜好驚

摩狗用lin好撚勁

有無人剪段達子仆街片

Wwe咁箍住挫落地

唔使剪啦 成場都係

係咪好耐無睇19000?

Pedro Giroud Zappa

點剪 秒秒都跌緊

打曼預咗4424啦

其實睇人地後防都算廢 冇理由贏唔到

魔性既野 我地識條春咩

70分鐘都嚟緊 零攻勢

干地儲夠氣未

係咪要等輸埋先換

4424

LKK

完全冇晒勢仲唔換人

安開始無氣

屌

嚇撚死
踢緊乜春啊

lkk今場上晒身

浪費時間

睇翻全場就可以了

幾時換人

燒味

Lkk不知幾勁

天神睇唔實LKK

卡吐

平安鐘

痴撚線

安已經冇力

我宜家覺得要換呀朗多過摩西

同達比既話 係既

換走豬閪未

我都覺
成條左路廢哂

換人未呀

要被反cup了

換人搶勢啦屌你老母

世三同安都冇氣啦

再咁落去守唔撚住

所以話干地諗緊咩

換人啦屌

差d

安冇氣了

死干狗係咪訓着左呀

Daddy燒味開始來料

Dgg🤣

成班人係場邊熱完身等完場

比曼燒味好難守由其中間azp又唔高，天神又軟

屌 70分鐘啦干狗

真係廢到

下半場打乜撚

干地係咪想守和拎1分

安開始無力

干狗換人啦屌你
咪咁撚保守得唔得

Ddg果邊曬 係咁ban埋去試下

換人啦，明明可以趁安同世三有氣時換

其實真係好燦眼

70分鐘啦換豬腦啦

中龍就入嫁啦

陽光射住

干地幾時死

又唔換人.............

唔似 今場比起上次打巴塞主動左

干地係咪唔知我地做緊5弟

安同世三無氣就無攻勢

呢場贏唔到屌撚爆佢

比人禁左15 分鐘都有

豬Sir好慘 咁樣點入選世界盃大名單

住污場都冇得出
屌你老母

干地肯換人未呀屌

Pedro 先

今場迪加

等完場咁

都唔換Giroud 先

Pedro in

換人未呀屌

干狗

換世三

Pedro <-> Hazard

基佬踢得咁好都唔出係想點

咁撚大個太陽射住ddg, 9射射多幾腳搏下都好丫

屌on9?

唔換達

屌地...同雲加冇咩分別

換達先啦屌

換柒達啦屌

換夏薩特做乜鳩

on9

屌突登撞埋去

好保守

其實世三同安都已經冇氣

干地屌你老母

豬sir

正常
夏神比個新仔mark撚住哂

我屌, 同投降有咩分別

豬Sir真慘 去水晶宮好過

其實都靜啦今場 上腳都少

換柏度想守到尾?

廢閪達上撚左契？

換世三做咩撚

豬sir呢

有廢達唔收

on9干狗 屌佢老母

我要基佬呀!!

干地我屌你 達換走未

換世三做乜撚野

達仲未換

仲有屌達

下 咁換

無法, 始終4場大戰

契仔達

佢同安都無乜力啦

輸撚硬

出埋沙包住烏啦，冚家剷

達 = 足波界 Jr. Smith

咁後面仲有鏝同疤要踢..

換達啦

M朗 On9犯規

達表示大把氣

咁都唔換達
想拎1分

阿朗做咩事

換走達未呀屌你

留黎屌西算啦
踢波不了

呢個真

可能係達最後正選一戰呢

話撚咗
lin

收皮

輸埋

你以為會有1分?

屌都話架啦 Lin

抵輸，干地戰犯

完

唉 on9 訓覺

diu

輸撚埋

達有冇氣都冇分別

75分鐘都冇豬SIR
抵你輸啦屌地

屌 2-1
Lkk助攻

唉屌真係

對面d換人 vs 干地d換人

On9

又係天神

LKK 2:0 柒達

屌你老母干狗

大聲d

干地話你咁想我換我就換比你睇

戇鳩 唔撚出豬腦 抵你事啦柒頭干地

黎啦屌你 豬sir救世

天神

干地 唉

屌你老味換人啦干地，成撚日咁遲都唔知做乜鳩，踢得唔好就要換㗎啦，咁撚保守

天神又mark甩

垃圾

睇到對巴狗既結局了

抵撚死啦咁樣換人

抵輸啦 唔撚豬sir

又係天神出事

眼神防守

輸干地

唉

輸on9罰球

一早換局勢唔會一面倒

追和收貨

天神又發夢，飲水哥已經出晒聲

下半場打到垃圾咁，唔輸就奇

天神交撚完學費未

lin狗

兩球都係天神

屌你丹麥死gay佬

天神連續3球 屌 雪啦

又輸天神

睇動作都覺安攰到仆到

比返個位雷斯啦尸月

1分都冇 笑死

屌你老母

出住烏未呀

又豬天神

Mark緊咩 天神

干地唔好再教啦唉

岩 安睇得出無氣 波都帶失

食屎啦 乾爹仲衰過爺爺

Lkk motm confirmed

走啦干地 屌

下年打歐霸

連加特真係奇兵黎

60 分鐘已經係
完全爆唔到上去

天神個光環就黎用完

冇啦
攻唔入
輸緊

咁窄想射入聖基亞

干地走啦

3分變0分 唉

雪天神罰佢啦

下年可以打歐霸了

仲唔肯換人

飲水都提撚左你，叫你mark，天神真係食左屎

唔輸都唔肯換，正仆街黎

別天神

天神係最重要個期先係咁自爆

?

唔係奇啦 有睇開19000都知Lin勁左幾多

摩西 442？

而加先入 屌你老母

迷干狗 有咩好講

豬sir救世

無前四干地走得

老實講上半場有勢 但達太垃圾
下半場唔換 世三 安無氣就gg

豬SIR 角球即入

唔好留番拜山先換

又係天神 好撚on9

咩陣式

留返拜山先換啦 咁早換on9架咩

換摩西

4後衛？

下半場咁都唔變就係干地on9

兩場交三次學費

LiveScore 冇update

424

垃圾車

我地比錢

獌果堆中場得佢可以長期打off ball仲有表現

世工都換走埋仲攻咩

豬sir救世吧

多謝干狗打候城都出足安90分鐘

咁輸 真係on9

干狗 達 天神
甲級戰犯

干狗我屌你老母臭閪

換晒佢啦，留返一個煲醋咩

魔狗大巴了

咩陣

達仔一個扭幾個

而家先442遲唔遲D

熄機先

屌馬迪可以冇牌嘅

應該會比干地拎埋第5、6弟完季
之後明天即炒

摩教工兵有一手 lin好岩佢用

安仔真係幫到盡 乾爹要自己仆街死都無計

垃圾干狗

反丹麥仔聯盟正式成立

干地算啦

曼唯一一個唔洗球權嘅中場

韋利安下半場斷左超多波，根本無力

屌你老母 輸波先黎換 干地用撚下個腦啦

唉下年要打歐霸仆街

如果想死守大可以換個防守球員入黎，你又唔係出柏度位對位

其實應該換埋佢

60分鐘就應該換

法比

人地泊大巴
冇了

抵死干地

當正自己換人即刻見效

爆左幾多次 達件垃圾影都無

安想偷睇

屌 獌狗咁推都唔撚吹

其實應該要換干地

安偷睇馬迪張貓紙

唔可以怪佢
明明氣力夠頂sub你就要人踢足90

安條on9仔

安偷睇狗迪手上張紙

下半場一個攻勢都冇

笑死

大巴就GOOD喇
破巴神器豬SIR

好多彈彈波佢都唔夠人地快拎返

食屎啦柒達仲跌

世3比人釘死
個中鋒又係垃圾黎，半球波都幫唔到手
前面要靠佢一個踢哂

你睇豬腦硬幾多

住烏身位

達一場要跌幾多次

豬腦d護波好幾撚多

豬sir D身位

豬佬啲身位好幾多

出住烏唔洗輸 一定唔止一球

今場同上場一樣輸得好唔撚抵

屌，睇下住烏身位幾好

豬SIR一個硬扛兩個

一早出豬蛇贏3分啦

去水晶宮好過 爺爺同乾爹都唔比佢踢波

豬佬真男人 達死女人

柏度

屌你老母咪出on9波啦 推一去搏角比豬sir咪得

迪加要冷靜呀

見到豬腦咁硬鄭 褲都濕

屌你老母，人地豬sir一落場，一個打兩個都仲傳到波

Matic

啲比波係咩事

一早豬烏正選贏撚左十世

馬迪斷腳啦 死25賤到

啲走位好古怪

今場 基奧正選 達sub神早大炒
邊個安排？干地
結論：Conte Out

世三換走左先出豬烏.晨早出啦

Agger

打交

豬蛇正選神早贏鳩左

呢場抵啦 出錯人，換人依舊慢

屌你禁區都入唔撚到
打條7

可惜呢個時候冇世三同有力既安

全世界都知 係乾爹同爺爺唔知

豬sir先係正選 莫狗仆街

超人迪加打怪獸

馬迪祝佢生cancer

豬sir真係硬好多

似力架推鳩佢先

次次都輸撚哂先換

豬sir入波改名銀河唯一基奧特

干地迷雲

干地d換人真係好撚保守

干地正一垃圾

最少前面hold 到下波

上場讚干地，今場屌爆佢

係阿仙奴都係咁

呢場抵輸，疤果場唔抵

干地是雲加徒弟

遲早廢過阿記

玩撚完 中晒摩佬計
對面刻意搏犯搏傷拖時間個招

今場連新仔都比下去 屌

呢個時候炒干地 歐聯有冇得諗

On9呢場都叫抵

今場馬迪上哂身

走啦干狗

下半場打到pat屎咁點打疤

幾年前會唔會估到 山齊士 基奧特 法比加斯 呢三個名會係車對曼嘅比賽到出現

一早唔撚換 抵撚死啦

干地想接爺爺班

干地博炒

要跌出前四

豬蛇保到個和我戒j一年

仆街達正仆街

豬SIR真係公廁黎

次次臨急受命
立完功又比人當CONDOM塞返去後備
岳飛咩

呢個真
明明已經進化到最top中鋒之一
但唔撚用

獁迪=狗

做乜都無牌是但搵個人落場都識踢啦

馬迪早就應該黃啦屌

好撚垃圾

仆街達我屌鳩死你

馬迪終於有牌

今場後即炒干地我又唔介意
反正都雞胸

一早出豬蛇 臨完場換達跌下先係正路

conte d臨場變動真係睇到r撚哂頭
世3最需要就係豬sir
換走世3出個唔識出波既pedro，跟手又要番豬sir入黎
咁你係想點撚樣踢嫁

炸

豬Sir呢D咪做野咯

馬迪呢啲仆街點解唔撚斷腳呀

差第一風扇

屌真係唔明達個態差到咁都仲要出佢打正選

隻腳終於識入波

無越

屌 越dd

唉屌

Daddy好風騷

有offside？

屌你4424邊有越

平排喎

唔知干卭收左幾多錢

屌有撚越呀

冇越位

運都冇埋

唔是手黎架咩

無越位

進攻真係冇咩form,位對位傳多
達仔又成日跌，除反擊外基本上組織唔到攻勢

又黑

D換人真係睇到R曬頭

屌你老母4424

咁都捉到，唔好彩

要踢歐霸了

撚有越啊

屌你老母撚有越位呀

越位就入，唔越就炒

有撚越呀?

獌鏡

笑撚咗 打歐霸啦

Ok今場輸4424 + 干狗 + 天神

獌狗死全家

手唔計

越位計唔計手？

安好辛苦

上場個勢一場輸番曬
干狗你好野
豬sir同垃圾達弱智都識揀

隻腳仔突左出少少

+垃圾達

唔計

我信安會救世

天都唔幫佢
射得入先話越

屌你conte俾人炒嘅話真係自己攞嚟

安都已經冇咩氣好耐

莫拉達

屌今場運都冇埋

甲級戰犯係垃圾丹麥仔

達識唔識拎身位呀屌你老母

on9
剷得咁靚比牌

車仔唔配有咁fit嘅安

本身洗撚反cup

安盡曬力

出垃圾達係干狗主要

呀朗今場都好撚廢

點解唔出高空波呢

黑哨黑撚到咁

干地今場後被炒 願意拎一個歐聯冠軍黎作報答

炒就唔會
完季唔該自己同球會傾解約走人
個種臨場變動真係睇到r哂頭

班友仔肯出波未

冇左夏薩特傳波 節奏慢到 唉

黑獌

豬SIR返埋黎搶波

今場最大問題係一開始就唔應該出達

干地 天神 9達 球證
總結哂今場

豬sor好幾撚多，早就換啦屌你干地

巴狗夏天應該出手

安歷基熱定身都得

干地如果一開場套戰術唔work真係輸9成

干地真係自己攞黎 又係用埋哂d契仔

全世界得兩個人唔知

瞓了 明天返工

馬迪

狗迪

無越 屌

呢場波輸真係柒

馬迪一個搶晒中場

法比係咪ON9 咁深交個地波去禁區頂

唔睇聯賽盃決賽??

其實一開始係打得ok
點知天神又黎玩爆炸
仲要一黎黎兩球

干地死去接雲加班啦，d用人都一撚樣

咁攪Baka出得番又正選了, 咁我真係好難再支持干地...

4424屌

真係無越 屌...

出法比都見唔到咩改變，防守就不斷失位

中堅唔用天神 仲有邊個好過佢

好有阿狗私家雞感覺

今場兩球都輸防守 第一球都算 第二球

馬迪一早應該比barnes踩斷隻腳

又吹走你入波
踢條撚咩

一開始work, 係輸天神同干狗換人遲

因為基佬唔係屌地想買既人
所以就唔出佢

訓到聽朝呀笨

馬迪你全家死

本身都踢得好地地 臨場換人搵個有玩下fm既仲勁

難怪Matic咁得Daddy歡心

個後腳包左offside

場波咁重要出乜鳩野莫拉達
仲換走夏薩特搞到成隊節奏冇晒

安夠膽就入多球救世

馬迪狗黎

最慘係世三同安有氣時唔撚換人

不如話因為morata用左成70m買
唔出佢好冇面

皇者獌4424回歸

咋糊果球咪法比傳囉

屌本來達可以救世

屌兩隻阿狗撞埋一齊

達仔都唔係干地想要

歐聯咪冇出出假9

摩狗戰術贏哂

頭先摩狗俾左張紙仔馬迪
落左咩order真係好明顯

三個都冇力追渣古

買埋球證點贏

lkk痴撚線

完全唔覺

lkk

雲爺爺保溫盃 係人都知邊隊贏

lkk生性

輸得好撚抵

係垃圾車自爆

負碌

邊閪到有越位？

死人達一早踢左個波出界

好有魔性

條友進攻撚有戰術咩，咪又係搵人manman世三

安仔好辛苦

達又唔洗理，自爆型前鋒

完全無力反擊

達相比lkk 堅廢 達如果有信心頭先轉身抽

頂你個肺咁都唔斬

再加干地on9

莫拉達同干地食屎啦屌

MATIC 條仆街可以8X分鐘先食牌..

不過衰d講 干地今場d進攻都唔見有

堅持係中間入有咩用

其實摩狗戰術都冇變過
次次對車就搵條友Man mark 夏神
死守靠反擊 + 做哂dirty work

一招羸你啦

連天神都自爆都唔知仲有咩中堅可以用

咁好位都唔轉身抽

佢會換人都仲好d, 不過永遠都係好遲先換, 臨場好差, 見到達咁既情況半場都唔換人..

兩球都輸天神 講戰前部署一定干地勁啲

兩隊都冇咩戰術可言

不如你講下邊撚到嬴哂
唔係天神爆炸兩球佢邊到攻得入？
定係領先到就叫嬴哂

出左豬sir 都仲係打緊地面

干地死撚左去啦
死柒頭場場出達出選

今場真係輸干地

Daddy: 你廢渣 我訓係到都贏

真係ON撚9

冇左夏薩特全隊唔識攻

卡2上埋來啦

咁用咩人都係戰術之一

我覺得蘇馬好d

今季好多場都係咁啦 係咁出baka

干地從來都唔會有神調動 靠佢換人反cup根本冇可能

第一球輸身體我接受 第二球完全係唔集中

干地臨時換人唔知搞乜

FT

有無off其實

正仆街黎，一啖沙糖一啖屎

好撚灰

無off

Off佢老母閪

成日換走世三

無

5弟了

好撚嬲

4424呀邊有越位

天神係azp之後算係穩個個.. 邊個估到佢自爆..

達仔果球真係無越位，干地換人太遲

身同手都唔計

抵輸 冇前4

無off對面隻白lin後腳包越位

有無都無緊要 抵輸啦

霸氣盃

下年有得踢歐霸啦

咁基佬係打到地面嘅

干地

conte out

點解仲要中間打入去。。。
出豬sir唔分邊斬波on9

我明明睇無off 我個獌fd話off左屌我

出完豬sir冇哂兩邊斬波

係夏神安仔無力之前出豬Sir咪搞掂咯

最失望係達

無進攻就會輸波

認真，今場正選真係出莫拉達好過基佬，不過應該要早d換入基佬

conte今年幾時有過進攻
如果季初azp＋morata都算係既話咁都可以話有既
其他時間咪又係踢世3，呢排就安

屌鳩返佢

天神當佢估唔到
達狗鳩左成場
下半場比人屌足20 分鐘又唔關干地事咩

安同f4係邊線拎到波都唔斬

干地戰術係幾好 但用人真係好on9

成場根本都打得唔好，就算無都第輸

你地痴邊條線 今場肯定係輸丹麥仔 兩球低級錯誤

幾十條友堆哂係中間 豬sir比到都做唔到啦

輸天神

對巴塞 獌狗 連續兩場都係衰自爆先贏唔到 真係谷鳩氣

冇越

法國安勁既一季車都會閪

下場又輸埋比鏝，之後再吞精三連敗不是夢

天神太單薄，制空力唔係真係咁勁
對住大隻前鋒頂唔住
技術叫做ok，但帶波又會甩腳
佢只係年輕身高唔錯，樣樣都ok咁
靠佢黎壓場就完全唔夠

臨場唔識變通果下死....

不嬲雙重標準

點睇都平排啦屌

天神同摩拉達去做gym啦屌你
得個高

暫時4場 一和一負

本場戰犯： 達 干 天神
其他都係咁踢

得詐糊嗰球，不過都係窄位射

落後都唔玩燒味 抵輸

用獌鏡睇過係冇越位

上半場應該入到多球.唔係仆街達成日仆街.機會幾多

天神又唔係臨危受命
唔用佢都冇哂中堅用
撚知條仆街一次過連爆兩場咩

天神都派膠 唔通出呀含咩

安去到尾已經無力斬

大戰後防真係要有老屎忽 唔出卡希都出雷斯
前面果個又係咁拖累又唔換

踢歐霸 干地out 世三卡吐唔續約

屌地咪撚信雲加本基佬說明書啦
佢識撚用咩

曼聯 4424 終於返來喇

好波

根本半場就要換基代替達

你望下人地獌正選中堅傷哂tim啦 用連迪路夫

有時真係講運 中楣果球入左又唔同 不過計表現 達堅垃圾

雞曉爆得多過佢啦

達囝睇到火，究竟一場要跌幾多次？
成撚日去到佢度就失，留喺度做乜鳩呀

咁天神都係近依兩場柒... 好難柒一場就拎走佢個正選

藍罐曲奇屌你老母

影住個垃圾係中間

第一球輸乜身體
輸個腦喎
有乜理由呢d位比人攻到咁入肉仲訓係地駁球證foul

我屌 莫拉達唔撚換 換走夏薩特係咪想留力下場曼城 我屌佢老母 你今場對曼聯都贏唔撚到仲留咩力下場曼城呀 對曼城輸既機會大撚過對曼聯喇 我寧願佢今場全力攞3分好撚過 下場睇下和唔和到好撚過喇

咁balance返大家防守都廢 問題就係曼進攻好過我地

咁近撞射都炒上天 係好彩先中眉
其他人一早入左 莫拉達啲把握力真係好垃圾

咪就係人地已經讓你一個炸彈你都唔珍惜要自爆

其實卡希爾做咩冇正選，又唔係傷

迷雲狗干地

條友仲廢

屌啦媽見佢係青訓就護住哂

法比 基佬 都冇啦

曼進攻好過我地? 你1:1之後先開始睇?

睇佢教波永遠都係七十幾分先換
贏緊就八十幾分